突發！好想俾呢條女當係個波咁掟出去！

快點來掟我

男人婆

呢條女？

掟走埋你另一隻Airpod

非

屌你老母

是

最後比個gay佬接實

當係波咁踢呀on9

不了

個ac轉左手?

今日等咗你好耐，終於可以負皮—>上一頁

講定延係雞係公廁=搵返AirPod

揮棒嗰個正呀

印巴幾年後個人成熟少少睇返自己開咁多呢啲po就會覺得自己好on9 好似po潮文啲人

對面好認真想揮棒 起哂腳

G

短頭髮真係好似男人

Block

樓主你識唔撚識嫁

樓主你真係好撚煩..

好羨慕條弓絃

你個job做幾耐 太勉強就唔好再做啦
咁撚辛苦

ON9,你條女仔有兩隻海膽呀!

邊狗=狗都不如

痴撚線，條女個樣生到成個ET咁

不如都係出返百里香po啦

非 (印狗腔)

Gay

全壘打印巴落返地球未?

有啲似蔡思達

又幾似樣喎，哈哈

原來印狗鍾意達哥

留名睇改圖撚印度仔

幾好
話哂都係港姐
似佢唔好咩

好
但唔似

彈一彈手指印巴從此唔洗開PO了

彈一彈呢個世界得返我同佢

日日開垃圾po洗版好能煩

女？？？

美女